大家登齡幾多年？

應該上咗八/九年左右？中學嗰陣比隔嚟位個肥仔巴膠導我上高登
嗰陣佢走得好前，反國教/菜園村嗰啲佢都跟得好貼所以成日比同班同學當傻鳩
依家先覺得香港需要多啲呢啲人，唔知佢依家點呢？
發現高登連登無意中改變咗我好多，除咗打字快咗好撚多之外仲搞到我依家份人性格好仆街
P.S. 嗰個同學姓曾，希望相認

3日多啲

我唔肥囉好冇

認真po

擺個負皮響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺個負皮響度…自命清高咁笑人

因為你唔係我中同

做乜鳩？

琴晚先註冊

發覺呢度真係好多野睇

你F班？

大家幾年登？

屌個個po都見到你，現碼見咗你幾年

唔係

又係你

估唔到你仲有上

十幾年 人生已經有一半

十年

十年前到 契機係咩已經唔記得咗
可能係啲改圖改歌
記得嗰陣上唔到要手動轉server數字/用m版 同埋有啲字會出唔到